我想問耳塞去邊到買最好

john linux

邊到買都好
記住係買一隻送一隻

3M

落樓下買2枝牙籤

五金舖 3M